《成熟．不了》Thor 駱振偉

《成熟．不了》
唱: Thor 駱振偉
曲: 黃丹儀
詞: 梁栢堅/黃丹儀/Pam/ Thor駱振偉
編: 黃丹儀 and the Chill Club Band
監: Joey Tang

OP: Dennie’s Production admin by Music Nation Publishing Co Ltd/ The Fatboz Limited admin by Sony/ATV Music Publishing Hong Kong

人成熟後最想調皮一下
或間中 幼稚一下
願美好年華
誓約不變化

成年人用領呔 塑造優雅
用鑽飾去抬高身價
是我想要嗎？
得不到可惜嗎？

*回望那時 天真小伙子
點起一根煙
只想吸引注視
率性地表演
有誰在意
懷念那天逝去的幼稚

逆向風浪裡走過
就似經歷成長的一課
真誠最是赤裸
越没避忌避惹禍
原諒我只不過
是個簡简單單小孩一個
願我可 間中率真去做错
至少這刻快樂過*

Repeat **

舊錯失没法改過
成就今日成長的一個
蹉跎歲月太多
越是賣力越惹禍
回望那刻星火
做個簡簡單單小孩一個
願我可 抱緊初心去活過
至少此刻我是我

詞: 梁栢堅/黃丹儀/Pam/ Thor駱振偉

呢條友真係以為自己係歌星

俾下面，話哂都新秀冠軍

今次翻唱邊個？

睇chill club覺得佢真心唔掂，又唔夠氣，把聲又唔入咪

旋律好聽 製作好正
不過Thor 唔夠味道

或者Joey cover更好feel
摙住把聲:做個簡簡單單小孩一個